透過Clubhouse夜以繼日建設民主中國的朋友 食咗藥未？

作者：周竪峰

對於這個月來，孜孜不倦，苦口婆心，透過Clubhouse向牆內中國朋友宣揚民主理念，夜以繼日建設民主中國的朋友，我必須由衷地和大家說一句：

食咗藥未？

#在台灣還有朋友把中國人在Clubhouse對話的內容連用戶名稱逐字稿般打出來
#是要害人被消失嗎
#天啊2021年還來搞這套不要歧視中國人論
#被殖民者有甚麼資格歧視殖民者
#猶太人可以怎樣歧視德國人